老母60 大壽 求禮物推介

budget 10 k 左右啦

認真

金壽桃

孫

Dom

骨灰位

人壽保險

1手匯豐

棺材

錢囉最實際㗎啦，而且冇人唔鍾意囉

送禮物真係麻鳩煩

咁大年紀有孫玩就最開心